## Учебное задание #1

**Цель**: выяснить уровень знаний React Native / Firebase или Contentful

### Введение

Данное тестовое задание должно в результате содержать работающую программу, удовлетворяющую всем нижеописанным требованиям, и качественный исходный код.

В качевстве БД можно использовать Firebase либо Contentful

### Задание

Реализовать приложение для управления Вашими задачами.

Данное приложение позволяет:
+ просматривать список задач
+ сортировать задачу
+ добавлять задачу
+ удалять задачу
+ редактировать задачу

### Страницы приложения

Login:

простой логин скрин с радио баттоном, где вы можете выбрать логин или регистрацию. Все введенные данные должны валидироваться на корректность

![Login](assets/task1/login.png)

При успешной регистрации или логине пользовать попадает на список задач

![List](assets/task1/list.png)

Пользователь видит список задач и краткую информацию о них

При клике на иконку сортировки, пользователь видит выпадашку

![Dropdown](assets/task1/sort.png)

При клике на дропдаун айтем, сортируем списко задач по выбранной позиции

При клике на иконку (+), пользователь видит страницу добавления новой задачи, которая идентична странице редактирования

![NewTask](assets/task1/edit.png)

Пользователь может:
+ ввести название задачи
+ выбрать приоритет
+ ввести краткое описание
+ выбрать за сколько напомнить о задаче, варианты 10,20,25,60 минут
+ пользователь может удалить задачу кликнуть по кнопки внизу скрина

### Важно!

Стоит помнить, что все введенные данные должны быть свалидированны и пользователь естевственно не может добавить задачу без названия или приоритета!